非洲嘅酒吧會唔會改呢個名？

Chocolate Bar

nigga bar